有冇辦法令自己唔再鍾意人

毒撚通病
人地對你好少少 你就話鍾意人
你覺得佢對你特別好姐 其實佢可能對每個人都係咁好
你真係唔會係唯一果個
照下鏡都知 人地咁靚女 點會鍾意你個柒頭
收皮啦死毒撚 你鍾意人就咪搞人啦 人地比你呢個毒撚鍾意 只會覺得麻煩 咪搞咁多野 收手把啦
乖乖地面對現實 做番一個死毒撚咪算

我都知我廢 冇可能同佢一齊
咁我都控制唔到自己走去鍾意人架
可以點

J下人咪算 咪搞人啦

佢點樣對你先

咪整左d野送俾我